【HKBN SALES入】想帶number轉$78 5GB PLAN

有冇咩優惠

我屌你老母用殘體字
母親節祝你老母日日畀人屌